沙田租單車，應該去大水坑定大圍 平d?

想星期六12點去，唔係踩好耐，踩到3,4點到

太耐無去踩而家d 二人單車幾錢租？

傻閪先去大圍

大圍好撚多爛車

Thx 巴打，不過如果大圍唔掂邊度租單車好？
謝

大水坑

大圍啲mk仔串柒柒
俾成舊水租爛車

呢個真

D mk仔

星期日去踩